\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{An}{nun}tiáre mane misericórdiam \MediatioVIII{tu}[am,] et veritátem tu\TerminatioVIII{\-am}[ ]{per}[ ]{noc}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{A}{nun}ciar pela manhã vossa bon\MediatioVIII{da}[de,] e o vosso amor fiel, a \TerminatioVIII{noi}{t\itie{e i}n}{tei}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{In}[ ]{de}cachórdo et psal\MediatioVIII{té}[rio,] cum cánti\TerminatioVIII{co}[ ]{in}[ ]{cí}thara.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ao}[ ]{som} da lira de dez cordas e da \MediatioVIII{har}[pa,] com o canto acompanhado ao \TerminatioVIII{som}[ ]{da}[ ]{cí}tara.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qui}{a} delectásti me, Dómine, in factúra \MediatioVIII{tu}[a,] et in opéribus mánuum tuárum \TerminatioVIII{ex}{sul}{tá}\-bo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Pois}[ ]{me} alegrastes, ó Senhor, com vossos \MediatioVIII{fei}[tos,] e rejubilo de alegria em \TerminatioVIII{vos}{sas}[ ]{o}bras.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quam}[ ]{ma}gnificáta sunt ópera tua, \MediatioVIII{Dó}[mine:] nimis profúndæ factæ sunt cogitati\TerminatioVIII{ó}{nes}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quão}[ ]{i}mensas, ó Senhor, são vossas \MediatioVIII{o}[bras,] quão profundos são os vossos \TerminatioVIII{pen}{sa}{men}\-tos!~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Plan}{tá}ti in domo \MediatioVIII{Dó}[mini,] in átriis Dei no\TerminatioVIII{stri}[ ]{flo}{ré}\-bunt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Na}[ ]{ca}sa do Senhor estão plan\MediatioVIII{ta}[dos,] nos átrios de meu Deus flo\TerminatioVIII{res}{ce}{rão}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Quó}{ni}am rectus Dóminus, refúgium \MediatioVIII{me}[um,] et non est iníqui\TerminatioVIII{tas}[ ]{in}[ ]{e}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{E}[ ]{di}rão: ``É justo mesmo o nosso \MediatioVIII{Deus}[,] eu Rochedo, não existe \TerminatioVIII{ne}{l\itie{e o}}[ ]{mal}!''~\Antiphona}
}